另一方面，在50英寸的屏幕上，即使是最进步的家长在面对一个呻吟的、气喘吁吁的卷轴时也会感到局促不安。在流感大流行期间，和你的孩子一起看前卫的电视？你并不孤单|邦妮·米勒·鲁宾| 2021年2月11日|华盛顿邮报
威廉姆森说，在坎贝尔领导下的该委员会并不像它所采取的那样进步。召回理事会主席延坎贝尔|斯科特·刘易斯| 2021年2月9日|圣地亚哥之声|的努力背后是什么
他还参与了Catalist的创建，这是一家旗舰级的进步数据公司。2021年2月4日，拯救2020年选举的影子竞选的秘密历史
关键的金融监管职位仍然空缺，进步人士反对一些主要候选人。监管机构的回归| Jesse Eisinger | 2021年2月2日| ProPublica
今天的进步人士有重蹈我们这一代错误覆辙的危险。伯尼·桑德斯常被称为自由主义者。他不敢苟同。谁是真正的自由主义者|格雷厄姆·维塞| 2021年2月2日|华盛顿邮报
韦斯很可能会得到确认，即使沃伦和其他一些进步民主党人投票反对参议员沃伦在大街上向克林顿施压的运动|埃莉诺·克里夫特| 2015年1月8日|每日野兽|
但现在，他的政见冒犯了美国电影业的进步意识。詹姆斯·伍兹如何成为奥巴马最大的推特巨魔| Asawin Suebsaeng | 2014年12月31日| DAILY BEAST
他说，他们饱受“进步的精神空虚”的折磨，这是任何学术荣誉和学位都无法填补的。教皇弗朗西斯谴责梵蒂冈精英的“精神性阿尔茨海默症”|芭比·拉萨·纳多| 2014年12月23日|每日野兽
有人将参议员伊丽莎白·沃伦想象成“茶党”进步派的魅力领袖。“是时候让杜鲁门民主党人回来了”|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽报
在整个进步运动中，这种情绪几乎在所有地方都得到了回应。为什么左翼喜欢沃伦，但不会迷恋桑德斯|大卫·弗里德兰德| 2014年12月19日|每日野兽
然而，该法案是一项进步的立法，并因其自身的运作创造了新的条件。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
起初，地质学家倾向于将所有山体褶皱现象归因于地球的逐渐冷却。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
因此，科学和启示是进步的，尽管方式有所不同。福音哲学| J.H.沃德
在这一节中，我们可以看到逐渐融化的岩石是如何逐渐将多岩石的代布里斯带到普通的视野中的。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
我太开明和进步了，在自己的国家感觉不舒服，这就是为什么我在英国花了这么多时间。王冠的重量|弗雷德·M·怀特